D 假乞衣害死我地真乞衣, 丐幫係咪應該做D野?

你個3000億咁快洗哂又破產呀

d 牙婆幾十層樓都執紙皮啦